經過今日真係覺得朗迷>花迷

唔知假膠定點啦
但班巴迷真係好低質

可唔可以唔好乜都賴巴迷
你點樣證明話黑哨果班係巴迷？
講黑哨果班係平時巴區蒲開頭果班手足咩？
定你想講巴迷開分身？

係好肉酸 唔會讚人 只會不斷吹捧自己個隊

topic 寫花迷， 內容鬧疤迷 ，又混淆視線疤迷=美迷

疤狗係全世界最撚肉酸既球迷

可能有其他隊既球迷反朗既
但唔能夠否認大部分都係巴塞囉

唔通我車迷無啦啦去反蝗咩

每次都諗唔明點解反皇嘅就係巴迷
仲要其實唔係反
只係笑9下你抽下你水話你靠12碼出線
呢d野成班波台手足平時都做開架啦
波台手足低質係人都知
淨係識抽水9up

賤種蝗

琴晚輸得咁撚柒
仲會唔會咁厚面皮出黎笑9人出到線呀
你話球12碼好有爭議性就係
呢d明眼人都知係要俾12碼
同埋大部分巴迷都係覺得皇係歐聯係踢得好架啦
呢d係我平時係巴區post睇到嘅野
當然你可以話有大把低質巴迷平時唔係巴區post講野 咁我駁你唔到

你自己入去個疤狗竇入面睇下邊個唔係吹奉緊美花啦

有邊個巴迷唔係花迷？
有咩問題

調返轉美迷=疤迷? 答到我?

美迷=疤迷?

言下之意係巴塞踢得好 朗迷會讚巴塞？

其實真正既巴迷都潛哂水啦
你自己睇下係巴區留言d人有無出公海
我呢家都無開post啦

巴9出局就最好

唔同意

仲敢出嚟咩 仲記得嗰時成班美斯迷圍爐笑人咩marketing球王 山區球王 個氣焰大到

咁點解要話出面公海果d係巴迷？

淨係土方加Pique 都夠了 定係佢地又唔係巴迷

on9 = 假疤

下 我講緊今朝係公海抽水果班
佢地有出聲？